［做你的樹窿］放低心事同入嚟吹水 205 大家要身體健康

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

傻埋

鞭你c

你哋班pk

係慢咗幾多

好健康

多謝你

究竟我要收集幾多個傻埋

驚了

驚咩

係咪個個都到咗

係

比人呃左出黎系列

冇人了

我要去銀行整啲嘢
等陣搵你地
Tg?

Meh shi

驚咩吖

會自爆的

唔好驚了

Errr

［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 205

巧驚的

怕羞

緊張

Me 等緊你啦

Where ah

我地係TOP空中花園
你呢？

附近 等我？

嗨

咁你上嚟啦 你上到就見到有班邪教徒圍圈

咩料啊

5分鐘

巧啊

好悶，今晚要食飯

見到傻仔

推9傻埋先

下個207了

好耐都冇坐定定咁鳩噏

我以為又開錯

記得的

捉你去洗牙

邊有咁易

又冇新po

我次次都比佢讚我刷牙乾淨

Yooo

推呢個？

大力推傻埋

我都唔會轉business

還我篤波料

有人先係最重要

個個都出街理得我地咩

佢隨時都有機會嘅不過今次應該冇咁蠢

想扮住料仔先 ？

Nooo

Yayyy

夠do啦 我地都疊馬的

願妹

佢同緊肥尾怪玩了

靚願

十蚊四球

我要玩槍槍

竟然用呢度聰明

入呢個post既暗號黎

事妹

平板支撐啦

今朝老竇叫我起身

琴晚攰得濟訓梳化
結果一起身發現要洗梳化張墊

我問聽歌

搵緊附近好似冇咁平

讚我會囂的

傻事

西九十蚊五球但要學生

記記

覆你
我學校要我地home exam

洗走你d毒氣

我哋跟得你多吖嘛

雲兄

點解你留咁多汗？

得我地幾條友

做女人真煩

傻魚

我都唔想

Aimer

咁夾公仔已經冇咗十球

傻豬

點解用呢個

心事又叻又傻

心事巧型的

傻埋你好

我地武漢番黎的

仲以為你會叫我傻鳩

我摙死你

要閹左你了

識嘢

搶唔到演唱會飛
罷聽

咱们都是wuhan人 skrskr🤘🏻

我咁愛你 點會

因為我哋好環保 善用資源

C仔唔幫襯我ptbf

哦

推鳩傻埋

毒撚必聽

渣

我都想

冇錢

笑到噴湯

我幫襯
btw佢係我㗎

心事考試的

嬲

成條街我行哂

講真話

+1，我要返學校攞卷返屋企考

想淨化下佢丫嘛

早講 比個折你
免費體驗都得啦

錫番傻埋

唔靚

仲以為係布丁狗

我地要自己印

咁勁

Xian gang 也是wuhan的

佐助咩 又毒又型

我真係

有無printer？

好啦

Nightcore

想比你追

Ok join

點淨化性交轉運啲frd？

愛護牙齒有辦法

我都覺得我扮得好似

無印

邊個叫我

真心係型

夾硬加速咋嘛 不了

咳兩聲就可以有霸王餐食

IN AIMER WE TRUST

有啊 不過覺得好煩
做完又要scan
再upload

我跟习大大握了手，温暖一下子到了全身

傻埋！

yes!!

咁咪要除口罩lor

拖下手仔就識

我有排好中意

唔好print
話說我都要做功課但係喺屋企就唔想做

咁你排魚仔之後啦

諗起八兩金

幾時同我拖手仔

How

比你咁嗌喇

第一次聽咪會

想識了

why

印a5size

依家不了

溫書啦柒頭

笑笑

埋b真好

內在咪型

留名？

佢單眼皮的

我冇印

假
外在內在一樣咁型

-.-

咁我拖走魚了

漫b！！

雲雲

宵夜！！

你？！

我手仔好好拖的但冇你份

bb

刷十五分鐘

團團

自己落好危險 上次睇到我好驚

想被心事淨化

講暗號先

痴線啦 頭先睇下面一個人都冇
狗又冇

冇救了

温書啦中學雞

依家頂唔順

佢比人知咗acc的

每日任務：
日行一善 （1/1）

佢D鄉音

我係小學雞啊！

啲狗你唔知邊度彈出嚟的

由心而發的

逼我拖哂兩個麼

大家拍拖幾耐見家長？

勿演

摸頭

真
一分鐘內成條街都係
再唔夠一分鐘包抄

貓頭鷹仔

係都要被自爆

肯拖了？

拍拖2個月唔覺意見到

1

温書啦小學雞

你蠢啫

你粒心靈之蛋要變惡蛋先

你小心啲

哈囉

真 沖涼代言人

我刷牙真係刷好耐

想睇多次了

你又識魚

你拍拖？

我都唔落得
好想落去 但係老竇真係攰
唉

係但係gpa太低 好大機會去唔到

牙肉爛咗未

努力做渣男

呢個係事實

香港而家都冇得救啦

我都想....想廣東話 但冇

呢個係事實 呢個係事實

食左你

縮哂 就快牙周病

但係唔甘心俾人話係藍區
我地咁多接仔隊 咁多家長
每次都盡心盡力
只係和理非得緊要啫
結果咪換嚟人地祝我地大爆發囉

撞到？

禾刀系

之前有frd叫我陪佢cos

都有機會唔係的

燒烤

老啦

燒豬

拔牙 開始

地球係平！

你會揀cos咩

同你拍

咁多fans

我只能話
有時唔好太上心
上心只會自己辛苦
自己冇悔就可以了

條女帶我去佢阿媽公司攞嘢
話係普通frd

地球係圓嘅機會係零

想戴假牙

太耐冇睇 其實唔係好記得有咩角
我可能會畫隻蛋當面具就算數

你好多朋友

想食

其實而家啲人對你住嗰度真係wfc
痴撚線
你今日唔阻住嗰度 聽日正苦就起個隔離營喺你屋企

我正想話你可以cos粒惡蛋

而家就係好撚想落去
但係屋企人都攰
其實我都好撚攰

唔會呃到阿媽的

唔好逼得太緊吧

冇

我好摺 又冇宿又唔yo

點解個地球唔叫做地平

蟹雲

🦀

大佬我由屋企樓下慢慢行上去都唔洗五分鐘
真係出逃我就ggwp
但係嗰個位係得一條路
攻唔撚到

事妃（轉頭

2

我地又心有靈犀了

唔會逼屋企人啦
只係

就你嘅上排牙搭Uber去下排牙需要8蚊美金

3

我明
你住咁近擔心好正常的

今日係我失職 保護唔到主子

仲要嗰度啲食蕉

今次不得了

同埋好撚憎個政府咁樣亂鳩咁嚟
加上琴晚先有人爆頭 邊會甘心就咁算數

罰你幫我洗腳

其實已經算係咁真心
有進步

係咪仲未有跟進消息 好擔心佢

要啦 中間有移動的高山 又有突如其來既河流

成日諗嘅嘢都一樣

已知唔會炒
但係唔知續牌會點

用漂白水幫你洗

係咪要 如果我十年後冇人要就番黎搵你

唔係亂咁嚟 根本有心

唔係啊 爆頭手足啊

我摺毒

好 要1:99

出完街要好好咁消毒

比人知咗acc(真毒)

你同浮雲交換ac

做咩學糰糰

唔要

佢未上水

可能有街出了

果個可愛d的

清晨有上水

糰：願心事都唔理我呢個垃圾喇

我要玩你

掛住糰糰了

Got cha

禾巧衰唔理佢

拎精靈球掟佢

洩了

扑佢個頭

我有覆佢

果時冇心情

我想翻屋企呀

Jm

恰貓貓了

去咗邊

快過我哋脱毒

願願

被佢地鎖住左？

傻埋？

得返我真毒了

想追住你嚟捉

漫

佢會嬲嬲

今晚食咩甜水

嬲了

我炸 邊有你份

我地去拍拖啦

叻雞

我巧毒的

我喺你屋企樓下

大師球都捉我唔到

我依家去接我朋友

why唔信

聽晚再黎啦

其實我flirt唔flirt底

唔係啦諗乜

冇人相信的

事事

終於翻到hall好攰

唔夠 要再多啲

想睇你隻眼

明明頭先唔係咁

講乜

3/10

等緊你

Ok

下次再跳舞

要試下比你flirt先知

桃桃！！！

唔知 我啲frd話我口花花

驚佢地太唔捨得願妹

我有三分

有位入先 唔格硬flirt

柒眼望見佢哋就自卑

冇力煮野比我地食了

消毒心靈

咁又係呀佢咁靚仔係人都想要的

點會呀

頭先佢好唔活躍的

下次再夾公仔（想join)

八人大餐

雲雲好耐冇見

你夾到？

我朋友whatsapp我

想唔話你廿四孝都唔得啦

消失左咁耐要打了🍑

扮乜

願願妹

你應該覆
淨係對你咋
再挨一挨撞一撞

又鞭

乖

嗚哇

下次你嚟就知

又學野予

夾唔到啊 唔識夾公仔

咁我接我熟嗰啲嘛

真

我次次都話黎跟住唔出

直接買仲好

兩日冇見又打

因為你顏值高

要日日報到的

你扮

長洲

我扮團子

夾公仔講個快感

基本生存技巧嚟

Sick play

又鞭我
覆我呀

佢唔會嬲，佢會內疚，佢錯咁多仲想嬲？打到佢變屎餅

好收到

驚你凍

咪係

我叫到你唔係唔出呀

係 唔出

怪怪的

扮到麼

會覆的

打手塵

真係唔知了

我同你一齊出嚟就算去邊都好有快感

做乜入長洲無嘢玩

好好好好好好攰
帶口罩踩單車

愉快的一晚

今日去左呀爺度食飯

咁乖 唔打了

料料

浮仔

想踩單車
想夜晚去沙灘fing

心肺功能up

做乜鳩

埋仔

罰你下次

識唔識踩單車，使唔使我教你

其實今日有幾多個人

識！

糖都唔夠你甜·塵

原來嗌你個陣係520

識踩，踩去張保仔

冇人

成個post出哂就差你一個

喵

冇去到

好知你最好

好靚仔

靚仔hi

雲雲最好了

我間中飲醉酒

桃桃

下次去長洲

突然多人

巧sweet

Bye

Join

你地頭你帶路玩
識玩一定上山睇流星雨

所以你依家醉咗？

好

阿叔邊有咁Weak

很喜歡自由

佢醉到碌地

正係對呀料sweet

聽住先

南叔

Ok留定名

行山好攰而且會有蝴蝶同蟲

🚬🐋

唔怕喇反正係粒珠

係仲有d奇怪啊伯！

每年12月中左右
雙子座流星雨
冇蟲，但係有啲凍

禾巧怕醜的

調轉睇

Okay

點奇怪法

我知邊到可以行上山 但未試過夜晚去

凌晨三點係個沙灘自己來回行

又調轉

係一粒好嘅桃

但可能有呢 我淨係睇過七月個個流星雨

呢到有人亂打人

好耐冇見

我也想憎過你 如果愛有限期

邊有 呢到唔畀打人的

On9巴士好慢

行路

要跑走了

撲蝶地愛上了你生氣

不了

唔畀走的

hi 9c

又唔比人走又要打人 惡過林鄭

仲記得我

早知搭第二架

點踩

仲有一個禮拜就情人節

我都單身

怕死

又唔開心

唉

。。。。

無計 樣嘅問題

9c

叫佢開快啲

單車代步

哈囉！

打鑊你

你幫佢出火

掛住人？

漫b

Ex無啦啦問我野 嘩屌

99cc

佢就生日 諗番起先發現自己末放低

正常 我果陣都會咁

佢有好女朋友

女神呀

乖 唔打了 唔好走

佢唔再係我女神lu

我都試過吖
一到大時大節就會諗起佢
慢慢嚟啦夢夢

世界末日啦啦啦啦

利申女

Come

問你今晚夜唔夜

笑llm

威la dllm

串到

好！

Wru

Csw

amazon 貞操帶

我唔信你除曬衫佢都冇反應

係咪見到你

1 q how much?

唔會啦

咁係咪佢怕醜

有冇人想溫暖我隻手....

雷姆

左手拖右手

做咩咁嘅嘢

冇
覺得好啱用

飛機手？

thx

入長洲都係食糯米糍

下次一齊去娃娃

下山的AE86

長洲平記係藍店

正唔正先

做咩

想食了
不如聽日去

你問下魚

點解要搵嘅？

我搭緊船去緊

屌你

當我冇講嘢

Ａ
０
９

冇喇

咩事

我覺得諗起一個人真係冇得避的
始終啲回憶真係好難消散
好易俾某啲嘢牽起
就算我而家都幾肯定自己放低咗個ex
但係有時有啲位我都會諗起佢
只不過係而家嘅我唔會再因為冇咗佢唔開心
心態會隨住時間同經歷變㗎嘛
真係係咁諗起佢好唔開心嘅話就搵嘢分散自己注意力 避咗佢啦

同埋唔洗同我講多謝知唔知

我喺下層

唔識游水 會浸死做浮屍

👌

掉個西瓜比你

分手快樂

抵4 dllm

想買

你三大人生winner

Y!?

....

for女女 有口罩就有西屌

2 u

tg味好怪 試完揀另一隻味

掉西瓜搵邊個？

你真係好衰cm

Good shit

WuhanCoronavirus!?

好似布丁咁彈

以為你話好似布甸狗咁彈

會溶的

＠布丁狗

八大人生winner

我個肥仔波又係幾彈嘅

佢阻住人買甘油

點解分手咁鐘意隊酒

仆街 機背仲大味

我出名無。。。

隻船到咗啦 仲游

要買埋佢了

溝女winner

好似傳某種白色液體殺菌醫肺炎

開心

想知+1

因為分咗手之後 佢哋就會酒

唔開心的
飲醉咗冇咩理智仲易諗起

100/100

慶祝下

有乜分別

唉屌打個丁都難

你咪cctai winner

奶啦咁

奶共正呀

我落咗船好耐
夜行翻緊屋企

我分手飲都冇醉 不過喊到

0/10

自從嚟咗感情台
就經常唔記得打機
今日連login都唔記得咗

有聚？jher yau mo join?

打咩機

你冇機會親自知

🤤🤤🤤🤤1 take pass

分手嗰陣冇飲過酒

心酸
而家冇事咪好

做咩瘋狂追擊佢

浮狗你又喺度

又話打邊邊？

你女神有join

一個畀滿分一個畀零分

真毒唔mon post有咩做

retake fail

你飛人

Dun know anything wor
Join咩？

咪踢爆

呢個一定無可能

都可以飲

李居明講嘢都好有道理㗎

你飛人喎

有道理

邊個係佢女神？

佢地打邊邊

我

典解

你提我仲有九分鐘要login pokemon go

開champagne慶祝

我想打丁呀

我又飲

我del咗
無人同我玩好悶

今晚打咗

去搵蒸罩安張相

唔洗champagne 普通vodka都得

巧

打

想減肥了

定係你pokemon go都畀人知咗acc

老母係到

Wow 🤩 有無ig J吓

want eat ah

諗起上年情人節
我親手整曲奇餅比佢
然後
佢只係好普通咁同咗我同班莊員食飯

都冇人玩 知乜acc

喺佢面前打

Bing? Fd zoned?

諗起都醜怪

一齊跑步？

分咗

畀我一定開心到爆 情人節要全日同女朋友過的

打撚死佢

喊係人之常情

冇
佢連好食都冇講
仲分埋比其他人食

重玩

唔同的

又一個閹得

只求醉
想飲screwdriver

屌 我都想除褲睇av打丁呀

佢冇同我過過聖誕 倒數 情人

唔洗考完都跑得啦

雖然嗰陣係啱啱拍拖冇幾耐
但係佢係咪嗰陣已經唔鐘意我

隨時奉陪

佢on99

點解咁嘅樣

跑步減肥不如workout

聽日要踢街場

都話係撚樣黎

我真係好衰

聖誕倒數都係自己一個過

溫完書咪去跑 跑完就訓 岩岩好

我要自己食晒的 一定好好食的

你都唔想嘅
我仲醜怪過你

屌你老母運輸署

點解個天要咁玩弄我，三次揾到好夾既女仔

一次已經有仔
一次係分隔異地
一次係年齡差太遠

早知嗰陣就唔好同佢拍拖

呀！！！！！

我係乖乖仔嚟

屌你老母運輸署 日日比你玩9我

冇後悔藥食

慳番d心機好過

其實我都覺得自己整得幾好食
不過佢唔會講啲咩

點解冇人整畀我的

之後都冇整啦 佢都唔想要

自己整

都係上連登有益身心

都巧

我都係

啫係點？遠距離幫姐姐男友戴綠帽？

啲fd想我玩gta5 我唔肯 之後佢哋話送比你玩唔玩
之後我就又多一隻game了

呢種唔係男女朋友嘅關係啦

叫佢自己打丁啦

自己整好好食的

你懶

#醫護寶寶報料

尋晚爆到成地血嘅美孚手足暫時安全
但佢個laceration wound好深
中間shock過 入過急救房 要輸血
幸好大步檻過
手足已轉到神經外科病房接受治療

寶寶撐住❤️

我想打都冇得打

已散